幾耐無出到第二個郭富城

香港真係得郭富城一個 前無古人後無來者

呢度無人識?

Taxi chan

陳偉霆

淨係計壓台感都唔止爭十倍啦

台灣有羅志祥
香港冇

狄易達

e-kids

達仔d女dancers

請珍惜城城

型到

件背心着過一次

去撚晒韓國

後生嗰陣超撚勁，無論節奏，動作完成加跳唱難度收晒而家啲韓狗皮

而家既的士陳絕對可以相配,
只可惜人地搵人仔仲好搵.....

首先你要夠矮

將托眼鏡完美融合舞步

後生係勁 體能好 動作快啲勁啲

但係我更加鍾意佢老咗有經驗 動作幅度唔駛咁大 用啲好隨意既動作都好有感染力

好勁

咁大年紀連續跳唱8分鐘

仲咁好氣真係好痴線

舞王呢個稱號真係當之無愧

好過果個唔知邊個

天堂鳥

陳偉霆跳唱這歌咁屎

天王一出就將e神光芒蓋過，今日鋪天蓋地都係郭生嘅報導

若果今次港台表演帶返副緊d嘅黑超 唔駛跳兩吓就托眼鏡就perfect 了

又無乜影響